衲Dee有冇中招? 咁多60路70路信眾瀨野?

係咪要煲衲殺菌